# Любовь

Взглянув на жизнь под определённым углом, мы можем увидеть, что всё в ней есть
любовь. Остальное же есть недостаток любви. Любовь является сильнейшим
мотиватором. И хотя она является лишь средством к нашей конечной цели, и
ошибочно называть Путь Наёмника путём любви, её нельзя недооценивать.

Когда наёмнику нужно сделать тяжёлую работу, ему на помощь приходит любовь,
вдохновляя и давая сил. Кажется, любую трудность можно преодолеть с помощью
одной только любви.

Любовь и красота практически неотделимы. Искусство есть проявление любви и
опыта.

Истинный наёмник испытывает любовь к коллегам, какими бы они ни были. Для него
любой коллега - котан. Наполненный любовью, он окружён одними котанами.
Какие-то коллеги мудрее и опытнее, и от этого испытываешь к ним любовь в форме
уважения. Какие-то – менее опытные, и к ним испытываешь любовь в форме
снисхождения. Какие-то – мудаки, и к ним испытываешь любовь в форме
сострадания.

Истинный наёмник также испытывает любовь к своему ремеслу, которое становится
для него искусством.

Любовь без примесей есть редкое явление в нашей жизни, являющееся
свидетельством преуспевания на Пути Наёмника.
